Donald 戰敗

屌重買左跌

Trump輸，強國又贏

星期一死撚緊

一個鐘都未到？就完左？

又話25%關稅
依家直頭唔加
比你害死啦
Ifc見

唔開市都死

人已死

香港休姐...

面對共匪trump 幾時有贏過鳩

重倉熊...想死

今日唔加啫

抵啦

帶埋個囡見習總，其間習同佢個女獨玩70分鐘

Shame on trump

Donald禁樣認輸
邊對得住我地香港人

28號中國買左54萬噸大豆，trump 先比佢再拖下，關稅照舊只係無新增

預咗侵侵縮啦， 選情唔掂呀

習敗北俾連登仔燈到變侵敗北

Binc

暫停”新”關稅，之前果啲關稅繼續收

trump goes to osaka敗北。

巴打